const quizQuestions2 = [
    {
        question: "Eletrodos revestidos devem ser armazenados",
        answers: [
            "livres de qualquer embalagem, pois são fabricados para trabalhar em campo",
            "em ambiente controlado em altas temperaturas",
            "em ambiente seco, com temperatura dependendo do tipo, em conformidade com as instruções do fabricante ",
            "em um forno, com temperatura nunca superior a 100oC para não ressecá-los"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Se for utilizada uma corrente acima do que especificado pelo fabricante para um eletrodo revestido,"
                    + " pode acontecer de",
        answers: [
            "fundir mais rápido e melhorar o desempenho do soldador",
            "danificar o revestimento e a solda pode não ser aprovada",
            "queimar a fonte de soldagem",
            "queimar a mão do soldador ao trocá-lo"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Qual dos seguintes parâmetros é regulado na fonte no caso da soldagem por eletrodo revestido?",
        answers: [
            "Corrente de soldagem",
            "Tensão do arco",
            "Comprimento do arco",
            "Potência do arco"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "O corte a chama (oxicorte) pode ser utilizado para cortar:",
        answers: [
            "Aços carbonos",
            "Todos os tipos de metais, sem qualquer técnica especial",
            "Alumínio",
            "Aços inoxidáveis, sem qualquer técnica especial"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "A corrente continua (CC) é a corrente elétrica que ...",
        answers: [
            "passa através de um condutor em uma só direção",
            "nunca acaba",
            "passa através de um condutor, ora em uma direção, ora na direção oposta, com uma regularidade alta",
            "tem sempre o valor constante"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "A corrente alternada (CA) é a corrente que ...",
        answers: [
            "muda seu valor de repente",
            "pode ser ligada e desligada com frequência",
            "passa através de um condutor, ora em uma direção, ora na direção oposta, com uma freqüência determinada",
            "oscila entre dois níveis de valor sem mudar sua direção"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "A tomada da rede pública fornece ...",
        answers: [
            "corrente continua, pois a tensão disponível (127 ou 220 V) não muda de valor",
            "corrente continua, visto que ela não varia, a não ser se houver uma mudança na resistência no circuito elétrico",
            "corrente alternada, com uma polaridade estabelecida",
            "corrente alternada"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "Qual dos materiais abaixo tem maior condutividade térmica (conduz melhor o calor)?",
        answers: [
            "Ar",
            "Alumínio",
            "Aço",
            "Baquelite"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Como o soldador deve manusear os eletrodos para manter livre de mistura e contaminantes (sujeira)?",
        answers: [
            "Retirar os eletrodos da embalagem e lavá-los bem com água",
            "Manter os eletrodos que não serão utilizados de imediato na embalagem",
            "Retirar os eletrodos da embalagem e ventilá-los bem antes da soldagem",
            "Retirar os eletrodos da embalagem e aquecê-los todos, mesmo sem previsão de uso imediato"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Um soldador realizou um metro de solda em 200 s. Qual a velocidade de soldagem em cm/min?",
        answers: [
            "30 cm/min",
            "60 cm/min",
            "0,5 cm/min",
            "50 cm/min"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "Qual dos materiais abaixo tem maior resistência mecânica?"
                + "",
        answers: [
            "Cobre",
            "Alumínio",
            "Aço",
            "Baquelite"
        ],
        correctAnswer: "2",
        subject: "2"
    },
    {
        question: "A força é medida em:"
                + "",
        answers: [
            "Pa",
            "N.m",
            "N/m",
            "N"
        ],
        correctAnswer: "3",
        subject: "2"
    }
];